一齊推到華記執笠 全城杯葛

個港豬光頭佬出片話咩送中唔影響佢 平生不作虧心事 泛民危言聳聽 話香港示威者搞亂香港 佢咁撐啲狗 我地實成全你 仲有 你唔配做港式茶餐廳 打住香港旗號周圍招搖撞騙

搵人放上日本嗰邊
記住要同ANN News揸長槍嗰張圖放埋一齊

識日文既巴絲可唔可以推上日本果D論壇

日本茶餐廳老闆賣港

幫推

開放預約的時段:

預約致電 0362808263

求日本巴打可以係日本論壇宣傳下